食住個勢，發起第三次百萬人遊行。

唔好比佢停，直到港共/柒婆跪底

要

啱啱買左兩件黑 Tee.

鳩行就算撚數啦

點先唔係鳩行?

下次係黃tee

著番黑tee啦，我啱啱買左99蚊兩件

所以612衝擊 — 叫停暫緩
616 200百萬— sor9ly

結論：再黎多次百萬鳩行

200萬啦

黃tee係唔錯
不過留黎立國用
黃色已經係我地象徵

體力上應該d人支持唔住，要諗下其他方法了，如果今次近二百萬人出都無效個話

同埋無乜人有黃tee

我體力完全無問題

得個行字 你覺得共狗會跪低

逢星期日 港島全民運動日

69 612 616
去左3次，行多次完全無問題

咁你有乜好提議?

咪撚鳩行啦 要做其他野威脅佢管治呀
姐係合法癱瘓交通 強逼全香港人一齊罷工之類

如果唔放學生既話你估唔會呀